有咩好地方取代自修室...

有去開自修室既大家轉移去左邊

公司

投注站

屋企

機場

殘廁

會所 網吧

m記 Starbucks

元氣

最緊要做多啲past paper, 咁你就會知道邊啲先係重點

蘭桂坊比你一樣的感覺